Room reservation service app
============================

По умолчанию используется база данных "rooms".

Для полной установки достаточно запустить "composer install", 
все необходимые миграции будут выполнены в ходе этого.
Также будет создана тестовая учетная запись для администратора
(логин и пароль: administrator@administrator.com)

Примечание: по умолчанию, при регистрации каждому новому пользователю присваивается роль User. 
Вторая роль введена из соображений большей гибкости контроля доступа.

Google+
============================
Для работы сервиса авторизации через Google+ необходим файл config/config.ini. 
Обычно, такой файл должен либо располагаться в списке игнорируемых файлов, либо вовсе
находиться вне области видимости git. Но поскольку для проверки работоспособности он необходим - 
он включен в отслеживаемые файлы.

RedirectUrl, указанный в настройках аккаунта:
http://localhost.rooms.com/user/auth?authclient=google
